過80蚊畀James

過八千蚊畀爹吔丫